陳雲：政治市，國師午間教路。一場豪賭。不是新冠病毒，而是經濟衰退！

陳雲：政治市，國師午間教路。一場豪賭。不是新冠病毒，而是經濟衰退！很多政府在爭相做封城、罷市、罷課，英國美國德國法國香港封完又再封過，病毒變得弱了又弱，政府在博取經濟衰退的激化版，以便縮短復甦時間，減輕大量失業帶來的民眾痛苦。失業和大型暴亂的痛苦，用抗疫封城的苦悶來取代。
陳雲告訴你，這是一場政治豪賭。故此各國政府不會告訴你這種苦衷。
因為，會，賭，輸。

d觀點好搞笑

自行分析啦 當多個角度諗

扮燒山fans嘅雲糞